歐足協將起訴歐超參賽隊：賠償600億

歐足協將起訴歐超參賽隊：賠償600億

歐洲超級聯賽宣佈成立，歐洲足協以及各大聯賽明確反對。

歐洲足協發佈聲明指出，所有參賽的球會和球員都將被處罰。「正如國際足協和六個足聯此前宣佈的那樣，有關球會將被禁止參加任何其他國內、歐洲或世界級別的比賽，其球員可能被剝奪代表其國家隊參賽的機會。」

此外據《天空體育》報導，歐洲足協將起訴所有參加歐洲超級聯賽的球會，要求他們賠償500到600億歐元。

此外，如果有球隊在參加了歐洲超級聯賽後又想回歸國內賽事，那必須從第五級別聯賽開始打起。

共產黨d friend黎?

咁撚串 姐係好快會成事啦
分下莊閒啦

人要你妥協減賽事，你而家淨係得個罰字，咪睇下邊個硬啲

uefa：冇我批准，你地唔可以踢波

英超果6隊走左搵鬼睇你咩
仲未計西班牙打吡

講到尾姐係想要錢

告佢地?一個曼城律師團都夠反cup呢班垃圾

痴撚線
成日想大石砸死蟹，又唔反省下自己有咩問題

球壇共產黨

班垃圾有晒證據都輸官司

惡撚過共產黨

唔踢你個改制賽事就要比你告仲要唔比踢本土，直頭惡過共產黨

要賠600億，不如罷踢

誰怕誰

想睇下巴塞 曼聯喺第五級別踢

睇到咁撚惡

本來唔支持歐超聯都變支持。

非法取得證據點告得入

UEFA惡到

即係廢囉

cls 講到咁 即係唔諗住返轉頭 依家想縮又罰600億 逼人一定要分

但政府可以攬炒

愈發酵落去 愈想睇到super league成事
Fifa歐足都係想行大台型式壟斷所有球賽，逼全世界就犯

冇撚錯 最好賺撚到錢然後中型班一齊轉過去

睇superleague應該都幾正 場場都係強強對碰

唔準唔踢

好平姐 比完就搞得
大把波睇了

凡歐洲足協反對的，就要支持了

玩到咁能大兩邊都唔洗落台

等政府出面

有d唔明點解唔同uefa玩就要賠錢

英超6隊係第五級別踢 同 依家有咩分別
球迷又係睇依6隊對打 屌打廢隊 球迷又無小到

屌，好想睇
D波盤應該好難開

本身簽左轉播費預你齊腳咁踢
家陣咁樣 UEFA實比電視台告
UEFA實搵返班球會賠

冇錢分轉播費冇撚曬

到時第5級個轉播費仲貴過英超

場場20up

好想睇 uefa 邊件廢老首先墮馬

咩話，40比0？

咁玩法仲高招

其實全世界咩波都内定哂劇本
幕後最大莊家就係佢地
而家講緊呢幾支球隊想唔聽話 自己出面搞 做番莊
背後損失既錢就係天文數字咁濟
所以話點解佢地老系都唔會比佢地自己搞

嗰6隊一齊就有錢

同港共一鳩樣
要留低舊強迫金先比走

一齊搵b隊踢hea尻你

仲未識分莊閒

依家你係唔比人地踢

歐超聯畫地為牢，其實好on9

唔係點賺錢

口講比二線聯賽多啲曝光率 實際係又多啲油水

歐國聯又係 球員越踢越撚多，錢就uefa 袋鳩晒

鬥allin

呢個post 第1版已經見到幾句共產黨

唔會惡過既, 依個係可觀察宇宙最邪惡既組織

同級囉

你睇個賽程都知冇可能踢晒兩邊
你塞B隊黎一樣告得

人地都無話唔踢，係你自己唔比人踢，咁都有得屈人賠錢比你？

咁直接全部退出曬
呢個比賽變聯賽咁禮拜六日踢
睇下歐洲足協點拆

拉隊走啦 點解一定要跟你玩

你都on9
你隨口講下話告得就當真係告得

b隊點解告得

UEFA：冇得cap水 要你賠錢

精算師：我都有今日

人地都無話唔踢
你唔心佢踢仲要告鳩人

賽程同歐聯重疊點踢

查實唔會, 個個星期咁打

我估唔會踢架啦，只會專心本土聯賽

猶其英超嗰幾隊

利記分3隊都踢到啦

肉酸到

賽程同歐聯重疊點踢？

屌你老母惡撚到

所以利記今年英超咪咁柒

我隊波有超過22人就自然搞得掂，你理得人點踢
點踢係個領隊去諗

分3隊係上屆喎

又惡唔過共產黨會好似馬雲咁
捉你入去黑房打鑊先

摩通有份食花生

咁撚寸平日都打橫行

檔嘢係撐唔落但危急關頭歐足協都無幫過手，人哋自救你要封殺人仲要叫人賠錢

根本黑社會嚟

下
齊腳？
攞唔到前4無參賽無錢分架wor

憑咩？簽咗賣身契？

背面有咩勢力操控
一分家睇到哂

咪撚踢囉 真係傻的嗎

歐聯例行公事不嬲出幻幻
又告左未

BoJo出左聲英國政府會力撐足協
今冷好睇了

屌你班黑哨狗足匪都有今日

第五級 d 球隊好恨 Tim, 一場轉播費可能=過往成十幾年收入

惡得過美國佬先講啦

咁都諗得出

球會自己本身可以降班收場，賽會用齊腳呢個假設本身就有問題

通常五五波好少出手

依加仲話歐聯想再搞大d 每隊再踢多幾場

屌返足恊賠償6000億比每隊

邊個政府可以出面

鏝：幾多錢話你講多次？

B隊點告

歐盟同保守黨都出左聲會做野
食花生睇下點做

莊漢生出咗聲啦

點樣告 唔比唔參加嫁

好多鬼佬反對

邊個出糧比球員？ 足協？

攬炒

印象中，以前好似都冇乜球隊參加，皇馬就拎左唔知幾屆冠軍。

姐係無得返轉頭

咁撚寸，啲球會仲點返去

本身都唔撐歐超聯 依家好想快啲成事 想睇無球星嘅世界杯 同踢第五聯賽嘅皇巴鏝

同摩根大通鬥打官司 歐足應該未死過

佩狗話自己都可以搞埋世界盃

咁
UEFA 收左 D 錢落左幾多落球隊度？

市場都睇好，有份搞歐超聯又有上市既球會，股價今日急升左大約10%。

12隊外果D股呢?

英國足協會唔會轉跟美帝?

望左幾間都無乜上落，係有份歐超聯既大升。

抽水都夠

保守黨出撚哂名錢話事
塞錢比班仆街就收聲架啦
Nhs都就嚟賣埋比美國佬啦

呢樣真 今次摩根做搞手
出錢出力 唔信無得鬥

未傾掂分豬肉果part姐
如果呢個時候電視台走出黎話唔再買英超轉播權
睇下邊個死先

你都on9
12隊自己團爐永不降班先係霸權呀

咁齊人不如叫埋 Oracle

真係唔驚歐洲啲反壟斷法

真係惡過共產黨

請幾個老臨去個場掃下地
無話唔踢呀

呢單野成敗睇贊助商跟唔跟機

A米同鏝就係用美國律師團先贏到uefa

成世仔都冇諗過可以對到曼聯
唔好話入波，後備係奧脫福熱個身都J 成世

呢次就真係撐UEFA

應該法律部都已經大過成個UEFA

你老母真係西到,...支持搞鳩班撚樣

睇多兩睇就厭

好心班球迷 講撚到要咩捍衛足球價值
屌你老味uefa咪就係最撚貪錢搞撚到人要自立門戶個個囉屌
你班撚樣口中所講既利益一早存在緊啦屌

點同美帝鬥

我覺得成件事係已經計過晒，無論點玩ESL都無損失。

奇就奇在歐足協事前知幾多。今次佢哋對策勁肉酸，而熱刺咁樣反應無plan b真係成件事都好怪

曼聯升

而家球隊有同uefa簽約年年參賽架咩？

呢樣真 仲要世界第一銀行

但係啲鬼一面倒撐極權貪污足協

係你自己on9姐屌
人地講法律你又想學人講法律，根本無違約，你自己加d on9 comment落去就幻想到有

估唔到美國佬連歐洲波都想玩埋一份

super league 邊個係搞手

依家歐洲球迷一致屌緊球會貪得無厭，根本無論球會同UEFA都係

依家個個怪球會為錢背叛球迷同歷史，成件事都好唔公道啫，明明球會都係UEFA霸權下嘅受害者，要屌就一齊屌先啱

同班西人撐世衛一鳩樣

搵人查下佢地有幾腐敗先

到時咪派隊照踢，不過派u23，食多份轉播費

睇到Reddit啲傻閪話因為資本主義所以搞成咁共產足球就唔會有事

班white trash有撚柒國際觀咩淨係識跟風
我都反對美國佬搞足球
但uefa就算柒數啦

兩舊屎
未到最後都唔知邊舊臭啲

佢地覺得要保留本土化

迫你睇佢踢波？
你唔識自己搞另一個聯賽？

國家隊都唔比，人地代表國家洗撚佢批准

Reddit 好多支那仔

不過都啱，你睇吓支那足球

呢十幾支既贊助商無可能唔跟

有錢係惡啲嘅

老實，我唔認同UEFA係共产党……而家UEFA極其量只係威瑪共和政府，無能但結構相對開放，但歐超就好似納粹黨，大權永遠由少數球會老闆支配

攞班球員做人侍

唔出奇 美國疫情原因印左咁多銀紙
一定搵地方洗
今次目標係睇上左世界第一運動足球姐

走粉都打得甩問你死味

曼聯對般尼就百看不厭？

希望唔係得個講字啦，想睇成立到架

唔明擁護現行制度點公平同保護小球會
我睇到嘅嘅核心問題只係將uefa嘅分成入返球會荷包

依家踢波都要分黃藍

黃 = 佩狗

藍 = uefa

德甲法甲

FIFA都on9 ,今時今日球員拎球會幾十萬鎊一個星期，我肯定有好多球星會肯為錢唔踢國家隊，你巴西球星有錢連國籍都可以轉

根本兩邊都唔係好野
食花生最好
啲鬼佬慢慢撐飽佢

科隆呢啲西波仲仆街

遲d球星好似巴迪高咁傷到喊出嚟，話唔想老左要坐輪椅

super league 個網寫mid week game, 同埋d 球隊會照踢domestic league
不過依家係足協唔俾佢地踢，其實點解d 球隊仲要賠錢？

我中立嘅

六百億，全球球迷夾錢攞， 一齊做歐超聯股東

我都冇話支持邊個，但係sponsor 角度睇，UEFA肯定係最後蝕章嗰個

歐超聯係唯一無油王隊既聯賽
點解唔支持?

依家差巴黎，拜仁同多蒙特未入

憑咩去嚇全球最勁果幾隊波

有錢人自己搬去個島嶼由頭起過個城市，唔想同窮人一齊住啫 ，咁佢係有權咁做架喎，一定要同小球會踢架咩

>共產黨d friend黎?

真係笑咗.

點會， 明明英超先最多身體碰撞，其他聯賽無咁勁

我講緊賽程重疊點樣踢歐聯
都冇講過咩違約定唔違約
你話咩有22個人就分兩隊踢哂兩邊
而家搞個歐超聯就係想杯葛UEFA霸權，唔再玩歐聯
你就話咩有22個人就分兩隊踢

佩狗似選委會喎

你on9少陣啦屌，上面講緊違約，賠錢

講緊合約呀on9仔

賠你老母六百億咩
落地獄啦UEFA

全歐洲球迷都反
你搵香港12球迷會夾吖嘛
再唔係
連登大把人撐
搵連登仔聚籌

柏天尼：
你地唔踢我點貪？

都係個句啦 越亂越好

如果要打官司去邊度法庭告？ 各球會既當地法庭定歐盟法庭

佩狗係esl 搞手

大球會有權咁做
但連自己球迷都離棄佢哋嘅話
唔通老闆連連燒錢玩小圈子比賽？

應該會直接買起是旦一間西甲

你講就要比? on9仔uefa

12球會
搞得山頭主義
揹唔起風險就返屋企打飛機啦

錢係大球會同廣告商度
錢時到uefa 話事

每場對陣big6都係出名嘅機會

咪又係另一個大台
變左另一班人搵錢

比球會話事又係一個問題
佢地想踢就踢唔踢就唔踢

咪自己委任自己
無降班無落選
永續小圈子比賽

你都可以搞返個香港聯賽永冇降班都得，有冇人睇啫

夠齊心一定成事

支持UEFA班吸血鬼全體失業！

UEFA 攪場公投啦
七大洲公投

保守黨咪撚玩野

ESL 不知幾好

場場輸的強隊仲算唔算強隊

12隊球隊罷交稅罷踢睇你點死

主其他:1.01

唔睇開波, 有無前因後果講下?

分手費？

咁搞落去，似會雙輸

到時候係英超 西甲轉播費急跌95%，堆小型球會一齊破産

全世界嘅真足球迷呢一刻都會撐uefa fifa, 反歐超

FIFA： 你歐足關我撚事
冇球星踢世界盃，我邊有水cap?

Chicken game，睇邊個縮先

唔係呢到先

係喎，呢度係連登，認真便輸了

海外球迷>本土球迷

就算ignore local fans都冇乜損失

巴塞對曼
外圍莊家收得重多過英超自己本身啦傻西
呢單野撐到咁勁 好明顯Deal掂晒好多野
外圍重開心

世界杯無球星踢，人哋歐超自己搞國家杯

真40比0

全歐洲？點都有人支持既，無可能100%反

表面係摩根大通
但係又有傳聞話背後仲有fifa嘅手影

係美國紐約踢決賽，歐洲球會：屌你老母

共產足球破撚晒產喎

咁易開新線比你？ 後面涉及龐大利益黑錢

JP背後，打官司未驚過

咁曼聯搬嚟大球場都得啦
Globalization ！？

JPM+曼城班律師團 對 UEFA
花生期貨急升

有嘅
暫時得12球會高層
（仲要有啲係美國佬嚟）

人地棟支旗出黎就預左同你玩獲勁，打官司呢啲濕碎，打咀炮比你講罰足一萬億又點

你大我呀?

點解阿記咁廢都係創始成員

D大球會心諗，以前國際友誼賽都可以唔放人，你老母改個名叫歐國聯變左A級波焗球會放人，傷完抬返黎

諗起幾年前全歐都大愛包容收敘利亞難民
結果幾年後d議會選舉結果係右翼抬頭

多全球球迷

今次真係攬炒

其實FIFA無乜點出過聲

仲傳話Infantino私底下係贊成

佢堅係On987654321

係q
英國工黨係衰Jeremy corbyn同脫歐先比tory嬴到
法德西都有右翼冒起左一排又dup翻落去

UEFA FIFA想cap 到盡可以每個月都有一個A級賽，人工就球會出，國家隊就我收錢

但係uefa自己破壞規矩先

英超6隊點差都好都多, 熱狗既fan base都係第7既李城2倍
再數第8後面已經係3-4倍以上

嚇鬼咩，曼聯落第五級別咪一樣大把轉播，到時d球會仔仲開心，比曼聯中出二十球然後搵球星影相

降班就星散啦鬼同你捱咩

其實有時睇到球員d反應
佢地無打假波，係裁判個邊打

求其執11件去踢歐聯 主力踢歐超

只能夠話係各打50大板，不過歐超唔係解決方法，淨係意氣用事咁反

其實由頭到尾都係針住 UEFA
FIFA 其實都係花生 mode
本身 FIFA 同 UEFA 都唔岩咀形
見佢 FIFA 聲明冇咁強

強硬就知
可能 FIFA 暗啞底都支持 ESL

外國人弱智唔係今日既事

有傳Infantino 撐

咪即係香港足總圍威喂
屆屆投世界杯主辦國
就拎張票嚟R錢

FIFA: Ban咩世界盃？UEFA話係就係呀

企到咁硬，應該唔只細摩，後面仲有大台
但係依家咁大反彈
個後台應該唔企出黎

JP背後出金，唔係意氣，有真利益

FIFA : 世界盃我收錢，關你撚事，你咪撚搞鳩我呀

自己改制玩鳩人就得，人哋就落場踢自己就unun腳收轉播費

仲有psg

班Plastic Fans話英國本土球迷唔識波

有歐超出人工，本土賽出B隊踢都大炒人

無psg自膠

有屆巴黎對PSG 4:0 6:1先真正假

計埋反雲

FIFA: 再嘈踢你uefa 出會

呢單嘢好睇
如果成事，歐洲足協都有今日
咁多年嚟都冇好事做過
唔比踢本地聯賽同國家隊只係國內損左
啲球會睬你都有味

本身都冇話特別支持，UEFA惡撚到咁希望睇佢地仆街

本身都覺得歐超啲球會有啲衰，但而家直頭覺得足協賤
留名等留搞個新足協收埋佢皮

呢個真

聽講背後係美國同歐洲嘅角力

美國係奸角

Uefa賤撚過狗

唔係話psg都加入埋咩

同你簽賣身咩 淨係準踢你d波 國家隊又關你事

歐超聯電視轉播權應該變天價

一隊降班就星散

全部強隊一齊降班就唔同

英超剩番嗰14隊就真係星散 無咗嗰6隊世界各地電視台都反你英超 告到你仆街啦。
無嗰6隊邊會俾咁高轉播費你
冇傳播費英超點俾錢球會。淨係靠入場收入點頂啲英超兵既高人工。
嗰6隊既球員踢歐超聯 第5組別咪出啲u16/u18都贏曬啦。
西甲剩番嗰17隊一撚樣。

唔使蝕比細球隊可能平少少

但每年得3隊升班

點解要賠?
同佢簽咗賣身契？
憑自己本事參加
唔賠
uefa老母

桌球你都有 World Championship UK Championship 同 Masters
仲有大把non ranking tournaments
點解足球個association 好似賣身咁
打其他so-called 無認受既賽事 就告到你仆街
明明出人工係球會

英國首相出左聲

痴撚線咁9法歐國杯唔洗踢了

on9 惡撚哂咁 唔撈都唔撚得呀

唔係UEFA仆街開 會比美國佬離間到?

3隊快一年 另外3隊慢一年上番頂級聯賽姐。
低組別球隊最開心。有2年有機會同啲球星踢波。

uefa 惡過共產黨，好想睇佢仆街

巴黎對PSG
FC巴黎？

學上面咁講，歐冠大班會變哂做u21 League 咪搞掂哂班青年軍仲多左上場時間

個個唔撚比你吹撚脹咩

可能自動拎完歐聯冠軍後就話尋求新挑戰,宣佈Join歐超

出1萬港紙週薪請2打6照踢歐聯，咁冇得罰啦

正選去踢歐超

洗撚天價咩 我做返依加個價都贏你
嗰個無晒大會既歐聯啦

球員同你浪費4/5年時間？

個個星期曼聯對皇馬好撚悶 不了

歐洲冇波踢會暴動
踢唔踢得成波關乎國家安全

有得踢歐超聯同美斯做對手都浪費時間？

笑左，出面仲要有post支持共產歐協

睇波嘅搞咩聯賽

真樓主個名。

true

Now 下個月完約
睇黎都係唔好咁快續約住

你睇波理9得人搞其他聯賽?

根本就係壟斷市場，自己搞聯賽就得人哋就唔得

=馬雲比支那指控既「二選一」壟斷

阿仙奴唔參加好過啦
英超冇左big six其餘五隊先有機會贏到聯賽冠軍

阿妓先要去馬，今季贏唔到歐霸，下季連歐洲賽都無，無撚唒收入

全部缺席由得你判我場場輸3:0
或者5個青訓到場
到左不過唔夠人開波喎
你吹得我賬咩

jp morgan，成班最貪錢既老闆
點會唔賺到盡

鏝城轟六士

體育唔俾講政治

其實有冇估過歐洲足協每年靠搞歐聯歐霸吞到幾多錢？